[BL] 第152回召集腐男腐女 冬盾真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

好想幫牙佬碌雞蛋

龍夢柔 要拍日劇喇！着咗校服似唔似 gakki ? 😄

又柒又樣衰

我以為佢會好似痴女咁瘋狂抽水

明明日本有正版

佢個嘴攰唔攰

佢而家係咪去咗日本發展?

Lm

好核突
佢個團隊之前係咁喺2ch開po讚佢係中國版結衣
刻意令人覺得日本人有留意佢
而家竟然仲拍埋劇有冇搞撚錯

成日要chok gakki 個笑容
不過佢都叫好成功架啦 翻版翻到日劇都俾佢撈埋

以下開放bin c

如果係我就會

好衰

最嘔心係佢明明所有嘢都扮緊gakki但又唔認
又要借人上位

點解要咁對禾

老老豆豆
你係咪好鵬友會長？

其實佢都唔係好似結衣點解上到位

因為ig啲相可以就角度影又可以改圖，所以可以整到好似，就係靠咁樣上位

禾唔係牙
btw 跟住好鵬友會忍唔住笑

m仔你都鍾意展鵬，你要唔係加入

永遠榮譽會長大人

我之前派下膠姐

我最驚訝係m仔點解會知
我地好似好耐冇講亞視鵬

我有mon post

但佢一影呢啲劇照就露晒底

你入會禾跟你入

KoB 同M 仔係好鵬友
一齊大力索陣亞視味

除非你窮到極端 否則求神拜佛千其唔好有大病

睇完想喊

真係睇到想喊 白白豬可能都見盡呢啲嘢

可唔可以索咗白白豬先

加入

真係唔好病
一係就直接死

部長 同部長老婆 好慘呀

腥港人

攬攬ko b

半點小天使

成日有好多自殺新聞都係因病厭世 可能都係因為擔心錢方面

臭豬一隻
隨便索啦

半點bb

所以我支持年下

而家做香港人真係好慘

哥哥

部長老婆聽極都聽唔明小遙係男人
成頭問號

點會諗到同自己相處三十年嘅老公竟然會鍾意男人

夫夫早

[攝石人] 日本《每日新聞》：習近平或在「特金會」現身新加坡 與兩人會面

唔係做到咁核突呀

唉屌！
一般病人同前線醫療人員最受罪
班蝗親蝈戚同有錢佬乜都唔駛做

其實嗰個蓋世寶屌老母乜人嚟？講嘢好乞人憎

佢係咪同高登嗰個一樣？但d留言又唔似

係咩人？

又係喎

點解我讚白白豬會有負評

講早晨會有正評

有一個就高登嚟嘅波台友

有一個就係佢copy cat

你俾個po我睇睇？

係喎

早

如果佢本來係波台狗，我自動label佢係弱智

都可以

邊個咁無聊個個留言都俾正皮 呢度長期俾人mon

最恐怖係夫子讚白白b個留言有兩個負皮

真兇係我 因為我唔小心hi到負皮左夫夫 諗住正皮番大家補償下

第二粒唔知邊個跟我負皮

半b好qq
但仲有多一個人同你一齊負皮

你係吃我醋

矛呀

見到冬兵就入咗嚟

【冬盾戀曲】

絕望啦!我對只有0同1嘅世界絕望啦!

肯定係唔鐘意我

無人會唔鐘意哥哥嫁

我呀妹又唔理我同佢朋友去緊澳門了

冬盾好正

半點做咩咁qq㗎

路過見冬盾又入黎推post

冬盾真愛一生推

我想買gucci枝唇膏set

長頸鹿果個好搞笑

今晚重睇多次

真係好撚柒，狗改不了吃屎

你兩個開房啦

3p?

原來啲風筒咁嘔心，好彩可以唔用

其實 廁所D乾手機仲恐怖

好少用

點恐怖法? 成日用

但乾手機唔會吹到鳩毛嘛

Um... 有啲古怪
都唔知佢有冇做control

之後要出街就焗住要用啦

侵

入都入唔到去

俾蝻打完黎啊？

柒到唔敢睇

又畀肉丸打呀？

笑左

笑死禾

唔會掛 做乜鳩牙侵

好悶

肉丸喺邊牙?

肉丸唔理佢佢就會唔開心

你都會悶

侵仔係夜間動物 夜晚先去wet

終於可以開始瘋狂番part time賺錢喇

返咩工牙諗住

酒店炒散 利申搭緊車準備番

咁快 加油唷

好勤力 俾我一定hea左佢算

加油呀

加油
宴會廳？

我以前好鍾意返工
但而家唔鍾意

大家唔洗幫我加油 果到hea到痴線
Buffet

可以hea好正喎

仲可以偷食

好正呀
頭先唔小心行咗入去759買零食

好幸福

係光明正大咁食
利申吃貨

我都係
細個瘋狂返工唔放假 而家懶到仆街 可以放都放

斬手

返炒散度pantry個阿姐成日叫我食野
好難抵擋

有錢邊個想番工

我都想餵食樹熊

ko寶好波 有美隊寒兵標題

我買左2包8oz lays薯片

因為搵錢為左去旅行
舊年搵左3萬幾去左個半月

我都想返呢d工

以前真係唔想放工人人返工
而家剩係想快d發達唔駛再返

好吸引呀
連原本冇折個d都有88折
買咗薯片同朱古力

生得靚仔真係好

Wet 好耐冇⋯

正
不過鍾意朱古力多d

青春就係咁

bb

聽過有人全職番炒散 月入~20k

我都好想發達 次次去完有錢人屋企都會心理唔平衡

去咗邊牙?

759D嘢啱睇唔啱買咁

我好鍾意食佢一隻果凍

純粹我家姐同佢fd+做得耐
Btw 我做左6年都無人發現我地係兩姐弟
係前排返左黎食飯俾人見到
先同人講我地係表姐弟

啊啊啊啊啊失策

西歐

忍手
本來經過M記又口痕想用we7優惠
最後都忍住

要用好多錢

唔想食甜野

啱呀 老左唔會玩到咁癲
我去旅行都兩三點訓 晏就起身

叫粉b好了

可以全職炒?佢唔會限鐘?

有錢人

麥提莎13蚊兩包m&m's12蚊兩包仲有88折
見到咁樣好難忍手
聽日再買
買完以後唔買

粉Bb

當見到零食特價既時候
就要諗食完之後要用多幾多時間減

好彩忍到 通常食完都會超後悔

成日用飲茶嚟呃自己可以消脂

粉bb

最後返左屋企
開左枝維他奶茶飲

就黎3張 唔想仲bb咁

仲要聽日再買
不過真係好抵

諗完掂都唔敢掂

甜牙 減肥期間呢啲飲品都唔掂得

不要再說了 我都係啦 而家有人叫我妹妹真係可以開心成日

多數6x至7x蚊個鐘
辛苦錢黎

粉b有咁大？
我以為細過我

我覺得唔叫吖婆好俾面

我都係
問今日唔駛返學咩我就會笑足全日

似係啦~唔係點會高人工

why?

唔俾人估你可能返大學?

就係講緊返大學

冇人咁問過我 茶b好年輕

當鵝長到八個月大時，先被將嘴剪平，接著開始遭飼養員每天以金屬管插入食道，強迫灌食約2公斤左右的糧食或脂肪。

成個trip用左兩萬四/五左右咋
成世人fing錢fing得最爽嘅一次

好殘忍
sorry我會戒(好少食

我打扮幼稚
Ko b一定好型

我唔會食
太殘忍
人類好仆街

正解

我睇過講整鵝肝短片 好唔舒服
人類太自私

我都想型

食肉ok既做緊gym既話，但甜品果啲就肥

細個精力旺周圍紮紮跳
越大越老就不了

你唔係純0就有機餵到樹熊仔仔

粉b原來都鍾情冬盾？

pizza味幾好食
美國幾錢包

你諗通左太瘦要增肥下話

佢有隻長方形細細盒既朱古力隻橙味幾好食

點會冇

覺得佢兩個幾襯

奈子唔係話好耐冇wet過 係好耐冇聽過wet呢個字

我尋日買左個十蚊檳地福建米粉杯麵，辣到痴線食唔到 ，食左兩啖掉左

我最近買把鎖lock locker
個事頭問我讀緊中學定大學
我呆左一秒 暗爽咁答做緊野

睇睇吓好似仲正過鐵盾

點解要話係表姊弟

嗚呀爽歪歪 白白豬小朋友

超短頭髮
正到爆

Gay 會呀飛雲

超短頭髮係獨獨 正爆

唔知佢

轉粉啦

佢哋3p我都ok

我未食過

agger

紫嘴人個ex

冬盾<=鐵=>蜘蛛死侍
5p

亂倫家庭

紫嘴人幾正

奈子扮後生

莎莎好青春呀

剷青再喺啲青上面整花紋

3p無感情

後面果兩件唔適合np，因為deadp人ol係超級痴漢

好忙

只要你睇過萌到你既np就會發現np都好有愛

759有隻H英國沙律醬賣，佢有隻蜜糖芥末係m記十九件雞隻醬嚟

np好正

突發
隻醬超正牙

你快啲去買，未折廿九蚊，我附近果間已經比人掃晒

今晚睇吓 順便睇埋隻雞翼

[無圖]王思佳為電影《死侍2》首映瘋傳走光！疑薄紗上衣滑落導致胸前大走光

LIHKG @ Android

搏出位

鵝肝都唔好食
同埋佢係脂肪肝黎

冇見過有pizza味
特價最平$2.5

好似好正
唔俾屋企人食？

香港都係賣19.9

奈子係咪想去馬

攰撚死啦屌

食得辣果個已經食飽
成碗野紅色，兩啖食到辣到耳仔

你又去左做pt呀？

係牙 多人到仆街

又要追到氣咳

放工未？
買杯野飲慰勞下

求雨哥哥香吻一個

又要打J

有無人覺得FB愈改版愈改得衰?
成日彈D九唔搭八嘅通知
saved item又無左archive

中國記者問林冠英點睇44年來終於有中國人做財長，佢咁答

支那人真係好鍾意認真認戚，迫你做中國人

好柒

咁攰仲打J，小心變感冒童
btw，你要J都係J你cp茶b

我都覺係特登

邏輯謬誤
認得出隻字已經⋯
仲點會扮

Mk鬼佬最鍾意咁做

乳貼都冇？？

茶b已經日打夜打
好j 文青氣質女神

之前 錯了性別不錯愛嗰個tb
就係咁
但是我覺得佢chok到太刻意

我都想瘦要增肥呀

而家仲係咪興蒲字
喜愛夜蒲

撇除辣，好唔好食？

好正呀仲要話問中學定大學
白白b一定係童顏

只有女神先整到呢種髮型

離到咁都冇知覺
記者都冇提
唔係特登好難信

聽日繼續狗衝去睇

粒lin係咪比有錢佬玩到神經線死晒

好撚柒呀垃圾

係我成日j獨b
所以日日都咁攰

柒撚到仆街 有咩叻就爭住認屎認屁 但出事就唔認係蝗

嘩屌點可能冇人提

之前林書豪又話係中國
結果人地唔認就全部愛國者走出嚟佢鬧漢奸叛國
成班蝗蟲正垃圾幾時滅種呀

之前met gala都係
有個女人突登扮跌親
中門大開
啲強國人都鬧爆佢

亞洲人樣就係中國人
神羅輯

中國人嘅思維毫無邏輯可言

記得之前有年奧運 有個法籍華人拎咗牌 班蝗都話佢係中國人
屌你啦人哋係法籍㗎垃圾 喺度懶熟咁

記得有一年李冰冰同范冰冰鬥搶行紅地毯搞到其他外國明星行唔到
劣種就係鍾意做埋d核突野
幾有錢都冇用

係咪嗰個阿嬸? 呢啲屎Q大陸蝗就至撚叻

大陸人就算幾有錢都係有種cheap味 狗改不了吃屎

【冇人理】YouTube極權 想清洗正體字？

LIHKG @ Android

我都冇留意

啱啱test過係真

係咪類新加坡果隻蝦面？
湯底有冇椰奶味？

rock metal hip hop友好鍾意

有冇圖？

蒲字唔係仲用緊咩？！
咁依家用咩字呀？

me頂唔順

chill

早知買隻咖哩味
聞落蝦味好重，食左兩啖，太辣，我食唔出其他味

好想食呀
聽日買先

唔鍾意

成班都痴撚線，美國人漢乜撚野奸
支那人真係特別嘔心黑人憎
連侵同肥仔金會面都要差隻腳落去 真係未見過咁唔要面

小農低賤dna

佢個名叫檳城福建蝦米粉
食唔出有椰奶

個髮型有啲柒柒地

第二張相好唔掂

啱啱去咗一間一直好去港式扒房鋸扒，140蚊

唔知點解比起中環高級扒房，我對懷舊港式扒房更情有獨鍾

好唔好食?140好似好貴咁

我都覺得好貴 但晚餐有扒都算係咁

我覺得大家樂都已經好好味

好食呀！有牛油包，湯，扒，奶茶
係深水埗飛鷹

當初套劇播嗰陣勁多女仔話佢好正

我係咪好chill
今晚一齊去chill

如果塊牛扒係靚野唔出奇喎

平時除咗放題外，我唔會食過百蚊一餐，但今日當慶祝考完DSE

福原愛嫁台灣人就話恭喜佢成為中國人
屌真係好肉酸

呢啲樣chok吓就型 一自然流露就會好柒

垃圾觀塘食個晏都要50up 算ok啦

唔撚係掛 佢老公明明係台灣人 知唔知醜㗎

支那話有BNO當都中國人

冇睇過自然流露樣
但chok得好樣衰

就嚟邊度食都要呢個價

食完由深水埗行返九龍塘站搭車

佢本身好似係EDC間鋪度做 唔知點解走咗去拍劇

我平時去街市買22蚊蒸盅頭飯一餐

人不要臉則天下無敵

邊個嚟

一田啲靚扒成舊水一塊
所以百四我覺得差唔多，前據係塊扒唔係平野
觀塘唔係同深水埗區人口收入差唔多咩，深水埗40零蚊都大把選擇

我以前中學雞成日九龍塘行返屋企

chill
chill chill

m記真係窮人恩物

住邊？

唔知添
如果gl劇嚟講
我覺得 日本嗰套transit girls幾好
個家姐好靚

諗起有次喺秀茂坪街市買咗碗粥 屙到仆街
不過超平

今日三餐都係出面食 想死

咁有錢嘅

大家樂仲貴啦！質素嚟講

我都試過食街市嘅格仔餅 之後腸胃炎

大陸演員

其實我自問平日唔大駛，手機都係3000蚊Samsung機用咗3年幾

偶爾對自己好d係好重要

荔枝角

呢套新劇來?

間唔中一餐好少少，我當慶祝考完DSE ，人哋考完DSE仲大駛，6,7百蚊幾個鐘頭用完

好似上年定上上年

街市真係搏唔過

唔識分靚扒
只識分薄同厚

乜chill可以當蒲咁用呀？
btw成日見到啲鬼佬喺網上面叫人冷靜就會用chill out

你做炒散無偷食咩？

所以間中140鋸扒唔貴，人哋中環成千蚊一餐

獨女神有錢就話姐
我嘅話...哪有錢..?

而家啲細路係又chill唔係又chill

come on！chill

我都係用咁上下價既手機

玩野 邊個唔識分

又唔係咁講 睇吓點好法姐

一千蚊一餐飯我真係食唔起

舊牛扒好食就ok既呢個價

Chill好多意思
總之乜9都可以chill 同個正應該異曲同工之妙
I

M記加大我都心痛

有 但是嗰啲食唔飽啊

唔通係mk專用？？？

我如果有錢就唔駛炒散

我唔會心痛 但起碼要考慮一分鐘

如果考完DSE，用140蚊慰勞下自己算唔算合理？

之前食手撕雞包餐就已經好內疚點解食咁貴

算

合理啦bb 獎勵自己嘛

一千蚊一餐要睇食咩喎，鮑参翅肚你ok既，其他就不了

之前試咗一啖啲雞 好難食

一個人行到九龍塘

正解，最近wechat pay買滿25減10蚊

低賤嘅我又忍唔住down左wechat 含中國條撚了

我做到嘅嘢就係用完就del apps

金錢征服世界

唔係主要解凍毛骨悚然呢啲咩？？？

有首歌叫浪漫九龍塘 好好聽 去聽下

偷食＋去m記買個豬柳蛋食啦

唔係牙 我食完一千蚊堅心痛

加大根本就搵笨，飲咁大杯汽水做乜9，大薯條又少過中薯條

原本係 但之後有好多意思衍生出嚟

掃街

想試下做行路撚
利申終極路癡

扑扑住邊?要行幾耐?

可能人人目標唔同啦
我細細個俾人睇唔起到大 發誓要叻比班睇唔起我嘅人睇
例如要儲錢買姑婆屋比自己
所以成日一洗少少錢就好不安
手機俾呀妹整壞左但之前先sponsor呀妹半部手機嘅錢
所以都未捨得換

其實行去搭火車

大時大節食既話is ok

忍唔住笑咗
夫子bb del完又係一條好漢

如果一千蚊一個人真係唔會想食

我好鍾意行路返屋企 但只限秋天

睇下值唔值囉！有冇嘢值得慶祝

不過發現，香港人無論基層以至上流社會都幾願意洗錢

你唔好比班仆街影響到你價值觀，唔洗理班友，佢哋唔鍾意你，你做乜柒佢哋都會串你，所以唔好晒時間去理呢啲無謂人

其實都唔係壞事 起碼叫激勵到自己上進
我都試過俾仆街睇唔起 但只會更加頹廢

拍拖、結婚、生仔為乜?

大家有咩睇法?

認真一個人一千蚊嘅飯真係未食過
成班一千蚊都可以嘅

一千蚊一個人真係不了
但依家啲酒店放題都五六百，都係得平野食咋

佢偷食呀

唔會再食

你呢?

幾好味都好一千蚊一個人我都唔會去食
除非我好有錢

生bb係人生最大目標

結婚就係令人敢同你生b同係人生路上互相扶持

拍拖就係婚前試愛同搵個人陪/互相扶持

對比亞洲其他地方如澳門新加坡
啲人比香港人較節儉，樸素

啊啊啊啊啊 我幾時先會發達

澳門人著衫通常喺一般街邊時裝店，可能喺太少大型連鎖店

新加坡出街踢拖短褲

受過太多傷害
所以不了

可能係我唔輸得啦
同埋屋企人本身就係慳自己嘅人 都習慣左慳住洗
其實又冇咩嘅
除左某一位朋友好反感之外
其實其他朋友都習慣左我話想要儲錢要就住洗

夫子人生目標係生b？

返上大陸食野！民眾聚集垃圾場 挖長蛆肉賣燒烤

呢個國家真係好多仆街人渣

我人生目標係 唔駛做就有錢

生女

然後瘋狂溺愛佢

最冇人性嘅國家

爸爸

我堅持係應駛則駛
例如一套西裝度身訂造要幾千蚊，但適合任何場合，返工，見工，去飲等等，而且個師傅手工幾好，有返三十幾年經驗，保養得好可以著三十年以上，我覺得值得

但一件所謂幾千蚊supreme Tee，如果我另一半或仔女買，我一定屌到佢狗血淋頭

你參考下你阿爸同家姐，就會預見到你將來既自己同個女大約係點

我爸爸係個大仆街嚟，所以我立志做個好爸爸，因為我知老豆衰，下一代會有幾唔開心

Daddy唔好唔開心

唔可以乜都平
就好似部，班業主唔肯夾錢，結果買支那貨出錢
最後得不償失

爸爸禾好感動牙

呢樣真
關係到安全嘅野唔可以貪平

所以幾貴都好，有啲嘢係一定值得俾錢買

例如德國貨，Made in Germany

原來今晚做美國隊長

好奇怪唔好咁叫我

可以瘋狂J

英醫生接生扯斷男嬰頭

好恐怖癡線

黐線個媽咪點面對 好慘

sorry原諒我
我以為你都係普通家庭長大
btw我覺得喺香港唔係有錢人或者有能力移民既人，生仔需要好大勇氣

原諒你咩

我知可能俾唔到最好嘅物質佢，但我會俾最好嘅非物質佢

當然如果佢日日係到玩ipad，玩食雞我會親手擰甩佢個頭

幾錢都補救唔到

宮心計2胡定欣額頭個印 唔知係邊度見過

今日去呢間鋸扒

不過老闆個仔幾靚仔同大隻，啲老鼠仔，胸腹肌隔住白tee若隱若現

Lady Gaga

你搞到我想去

睇下撞唔撞到太子爺落埸

依種類型既好鍾意咁做
仲有紋身無毛mk都係

塊面抽筋 ？

唔鐘意呢種
正式，formal嘅西裝油頭先最性感

hang out ？
唔洗下下都thomas火車咁

組唔組團去

好似d長輩學講潮語

鳩fing fing/hea 緊
不過多數指有酒精/其他野既狀態下鳩fing fing
應該係

負皮

有好多意思
打冷顫都係其一

負小心d口水比屋企人見到

組團去視姦太子爺

誘惑會唔會好d
一個唔覺意做埋太子妃

奈子ff能力原來都幾勁下

奈子啲ff有時仲結合埋資料性既野，好資深

無圖點討論

【川震十年】如何迅速找到打人漢 外宣辦劉洪：不方便回應 陳浩暉：事前未有提供資料

求其捉條友嚟老屈

因為我話你同個女關係會似你阿爸同家姐，雷到你唔好意思
喺香港生仔需要勇氣，因為香港暫時睇唔到有未來，最後可能變到好似支那咁
移唔到民諗起子孫後代活喺地獄鬼國咁既地方就覺得好慘

城內嘅人想逃出城
城外嘅人想湧入城
冇話邊個國家特別好
不過真係冇錢唔好生仔

屌老母同我爭電視睇

如果喺出面cap廣告就會俾人屌到七彩

Molamola

冇得J 呢套有冇Bucky?

都要睇城外係邊個城，差過香港既就想走入嚟，尤其是支那，但香港無理由走左同第三世界比較
真係有國家特別好，北歐四國，英澳紐加都好好，至少好過香港無民主比人二次殖民換血溝淡人口

其實只係我地作為香港人唔熟o個邊d政治野覺得o個邊就冇問題姐
上面國家全部都係左膠當道 難民問題 (donald trump上左台後係好少少)
而且被其他國家拖累/本地經濟唔好搞到失業率高 gdp冇得升 財政赤字等等
我問過識嘅bbc同白人點解會黎香港
佢地都話香港好 好過之前
但其實佢地都係睇唔到香港嘅唔好姐

每個國家都有佢哋既問題既，以北歐四國為例，福利住屋環境肯定係好過香港好多，至於佢哋其他既問題，例如難民，歧視等等問題，同香港既問題相比我認為係小問題
至於有錢人既話，由於香港低稅率，佢哋會覺得香港好正都唔奇，但無論有無錢既外國人覺得香港好都好，佢哋根本唔洗放棄佢哋原有國家既護照都可以做香港人，香港未來變成點，變得差佢哋隨時走得，所以可以離住地咁講香港好，我就唔信西歐人會鍾意無民主既地方，如果要佢哋放棄自己護照既話

一句講晒，有得走，走唔走
利申：走

橙

浩輝可食用

好想食薯片

你今日唔係入咗好多貨咩?開一包

好多國家其實唔允許國民特有雙重國藉
所以唔係個個都唔願放棄自己護照嘅

要比較邊一個地方嘅生活環境更加適合自己居住
我就覺得最好要自己試過哂兩邊嘅生活方式(仲要唔係去一個旅行就當係)先好再下定論
如果唔係其實都只係幻想比現實美好

驚肥
但忍唔住

我都想食

去刷牙!! 刷咗就唔會想食

月巴牙

冇買 忍到手

睇錯做dinner sor

一齊食

食緊

同媽媽嘈 唔想我讀機電工程 話讀完出黎係做整㕸 整燈泡既維修工人...

唔係做中電 港燈 機電工程署果類嘅工咩

我諗住出到黎做工程師唔係畫設計圖果D咩

你呀媽係咪以為你想做五金

佢知我唔挨得苦...
覺得讀完出黎 淨係做到要挨苦果D...

嗰啲叫cad仔

同埋一出嚟真係好撚辛苦
d老cf會叫你做最豬頭骨嘅嘢

例如呢...

岩岩睇完avengers 3
再食左個海鮮粥底鍋 好滿足呀

去母雷公咁遠搞維修果啲？

買果下已經輸左了
但食果下好爽皮

冇錯！落地底又係你
上山頂又係你

幸福星期六

工程師係咁辛苦嫁咩..

早知劇透下哥哥

瞓醒開始減

半點bb 哥哥教你咁曳曳架咩

豬頭骨既野.....行行都有

我係百厭誘人既小妖精

香港永久居民身份唔係國藉嚟，唔洗放棄自己原有護照，同埋我唔信有歐美民主國家國民會肯放棄自己家鄉國藉，申請加入中國藉，就算有都好少，而且中國藉好難入

ive有無pt讀，定你諗住ft讀？

工程師都要識整架喎

但都要識畫架喎

係牙 基本

你仲未瞓既？？？

聽日放假 你呢

其實你近排係咪有工程搞緊

我睇緊iherb啲 supplement

點解咁講呢？因為我夜瞓？你公司啲人有工程搞就會ot到半夜？！

有工程咪就會
你好似有工程做緊咁

就算ot都好少去到三四點
你公司通常做到幾點？

最遲5點
我係咪又估中咗

大家仲未訓？

眉目如畫の美男子

茶b

報左速大pt degree

係唔係粗重功夫？

機電好似係整lift果啲
定你想做起樓果啲

果d唔係要讀建築咩

不過香港咁少地 會失業...

起樓應該係屬於建築?機電好似唔關起樓事?

香港咁多樓起都會失業嗎?

讀得出黎都...

咁你報咗要讀幾耐?

鹿驚老師係攻定受

ff唔到鹿驚 好似冇人配到佢咁

成日有個啲規劃重建唔驚
田生幫到大家搵食

做咩

4年

係呀
土木工程都係起樓？
香港大把樓起啦

見到你我一個留言
好搞笑

半點加油 半工讀好辛苦

建築呢行好似好搵得 聽聞完成一項工程後會有分紅 好似閒閒哋都幾十萬?

攻

見到半點咁努力令我都好有動力

佢之前講過話會開哥哥po
結果一入去

做到工程師梗係好搵
但實情係點我唔知
雨哥哥可能清楚啲

條友好多膠po

竟然仲清楚過me呢個腐女

我覺得一發脾氣就好恐怖嘅人係攻

再者凱老師係受

都有正po
好似話開咁多po想搞旺娛樂台

鹿驚同大和幾襯

佢追擊唐姨好好笑

但真係有好多ABC呀BBC呀等等想回流翻黎
依D多數都係揀香港
而且佢地唔諗住翻去 就算冇放棄自己原有護照 都未必有用啦
(而且多數都會申請埋特衰護照)
雖然佢地睇香港係好似我地睇外國咁淨係將理想投放入去
但我想講嘅係香港冇大家吹到咁差

但我明明之前查過香港好似都唔俾有2 本passport
但我知好多人有

做半點同學

歡迎嚟到速大

閱巴都係速大？

唐姨風暴真係笑咗
但洪永城本身都好難頂

yes

係呀香港係唔比
只係好多人故意隱瞞因為係香港做外國國民馨香d
理論上佢地黎得香港係要先係當地宣誓要放棄當地國藉
然後再係香港宣誓左佢地已經放棄哂其他國藉然後申請加入港藉

有好多外國出世 細細個就番左香港 呢班人 2本都有齊

美人開既post好好笑
成日狙擊唐姨

但唐姨比較犯眾憎
無料拎視后
成日自製新聞
又乜野絕世好女友
聽到都打冷震

鹿驚老師幾時會做受
諗唔到

姐係卡卡西？ 睇樣做受應該好正
利申 冇睇過火影

二千萬 前鏡頭 清到冇朋友

唔明點解佢會拎視后
蔡思達同豬晨麗冇畀人鬧到咁勁真係要多謝佢

佢好攻

我睇親同人都係佢做攻

蔡思達係順眼左既
朱晨麗我都係唔鐘意佢
大小姐啊

達哥最順眼

冇睇過

蔡思達之前係好醜樣，而家係醜樣
豬晨麗真係好豬，整到成個法拉咁都冇d貴氣
仲有講野鄉下音好難頂

達哥靚過思達

有學識過佢啦

朱晨麗完全唔突出
學咩人拎女配

多數配鳴人佐助 仲有E留加老師

伊留加

鼬同佐助年下骨科

唔係呀，夜瞓唔關工作事

你之前唔係想讀ive咩？

我覺得朱晨麗其實幾靚
不過真係唔突出

好好j

佢好似講到自己好委屈受咗好多苦
但佢咁冇實力都畀個獎佢仲想點
唔想見到佢

咁關咩事

笑咗

對我嚟講算

唔憎佢 所以順眼

考到牌上到位果啲就真係搵得多

考唔到果啲其實係做咩？
好難考？ 我諗冇牌都搵到20-30k？

我睇呢套劇個陣唔知佢邊個但已經覺得佢好醜

冇牌嗰啲好似叫項目經理/建築師助理?

佢哋有外國護照可以離地，甚至為左利益可以賣港，你見好多共狗親人揸外國護照，然後不斷吹香港好中國好就知啦，佢哋都攞埋特護架
佢哋覺得喺香港搵到多啲錢先覺得好，佢哋可以好理想咁只考慮香港一面，因為搵完錢變差佢哋隨時走得
香港唔差要睇同邊度比，香港唔係因為個賣港政府同支那殖民計劃真係好好 ，但未來香港本土人真係會變二等人，除非支那收皮

佢以前塊面真係幾肥大吓

香港無港藉架喎，申請特區果個國藉應該係中國藉下嘛？？？

真係好差煩

成浸支那味

尋晚我睇緊iherb

佢係個樣似陳法拉先有名氣

我知道佢係港姐冠軍個陣好驚訝

諗住買咩呀

無牌20－30k都有既

未整之前差好遠

都唔錯 我覺得

睇緊啲protein bar，食一條飽肚果啲可以

雨哥哥要健身?

好鍾意法拉

整荼樓點心比老母食，點知比佢罵我小家

好好笑

不過聽聞佢為咗入行飛咗多年男友 真嘅話就好差

好勁
我就算食一條就飽肚但依然會想食野

點解唔係創意台

傳佢係老闆個情婦
然後就拎咗女配

唔係，當乾糧 ，肚餓唔洗煮

雨。。。雨哥哥。。。人家想要

茶樓啲野好多都係強國整好送過嚟，淘大仲好食啦

叮叮點心會好乾

真係好唔鍾意佢，無料無樣講嘢支那味

唔完全係中國藉 大概係香港(中國)
因為就算中國人拎單程證黎都要放棄佢地係中國境內嘅戶藉

你又想食
減肥都好似食得

蒸

搞到我好想食

唔怪得突然地有獎 咁唐姨。。。

叮叮點心好唔好食?

但香港真係無國藉喎，要特護真係要先加入中國藉，如果你細個喺外國出世，屋企人無幫你搞香港身份證，大個先嚟香港要住滿七年，再入中國藉先有特護
九七前係咪香港出世都好，就算有外國護照，都可以申請特護，因為支那果陣強加左個中國藉比有華人血統既香港人，九七後我就唔知

尋日睇過好似做緊特價

唐e應該唔關事

但係我識嘅親戚決定得黎嘅人就算明知香港唔好都係決定左留係香港
亦都證明左香港係其他方面係有優勢
香港係真係幾吸引到中產同專業人士黎香港定居
依班唔一定係賣港 只係係佢地心目中外國唔夠香港好
當然每個人value嘅野唔一樣啦

唔夠花旦先捧唐姨
但方法錯晒囉

人家想要你

當零食食唔錯

獨獨好主動

咁你食呢個代替朱古力同薯片

好憎佢 當正自己大家姐

想做住parttime 讀 可能quit左而家e份都唔定

有女神GL 睇
留名跟進

呢度全部都係朕嘅愛妃

蒸/叮個陣會畀我媽發現
然後又鬧我食埋d唔健康嘅野
但朱古力同薯片可以秘密咁食

一齊加油

我瀬蝦毛想食雨b肉

但雨哥哥係哥哥呀

呢班人放棄左外國護照我就信佢哋講
其實好多人攞完外國護照，喺外國果邊無香港呢邊搵到咁多錢就會回流，但佢哋都係會攞到個外國藉先會回流，真係純為錢，職位上外國始終有歧視同埋專業工種人工無香港咁高，我有外國護照我都即刻可以變離地撚，覺得香港好，因為賣港同比支那殖民可以變成唔貼身，如果我對香港無乜感情既話

半點加油呀 半工讀既結果就係deadline fighter

me已經有kob

好記得達哥拎獎果陣 佢塊面西到呢

我有fd就係咁

茶樓我最鍾意食鳳爪
點解啲即食點心無

因為兩個爭男人呀

呢份做得開唔開心先，開心既話唔好quit啦

燒賣！

我cp係ko b

麻麻地地... 覺得浪費人生

中國公民在香港特別行政區成立以前或以後在香港以外所生的中國籍子女都會自動變身做中國藉
本身中國就係當正所有海外華人係所謂嘅中國人
所以abc呀bbc呀o個d應該就合哂資格
至少我未聽過我d表兄弟姐妹話佢地申請唔到...

#metoo

屋企無壓力就quit la

半點

你阿媽平時要你哋食啲咩架

大把中產都唔鐘意賣港同比支那殖民呀雨b
有人重利益 有人重感情
不過同意唔放棄外國護照其實係為保障自己依個觀點
就好似香港好多人就算冇續到bno都唔會主動扔/放棄bno咁

我記得幾年前有單新聞係全家攞外國護照喺外國生左個b，想幫個b搞身份証搞唔到，入境處話有外國藉唔得，所以九七後政策係咪變左真係唔清楚

食多d菜同生果

佢哋唔鍾意唔奇，但佢哋真係有外國護照既話，唔會似無外國藉既本地人諗得咁長遠，咁深惡痛絕同對未來果種無力改變既難受，佢哋有本錢離地，一日仲搵到錢都會繼續覺得香港好

生果你屋企鍾意買咩
你買多啲自己鍾意食既啦
超市士多啤梨都平，ok好食唔會買日本野，好食都係咁話

救命..d耳屎好香

Clssosad ]

橙同蘋果
我有時都會買藍莓同士多啤梨，但止唔到口痕
真係好驚再咁落去會變catgirl，仲要冇佢咁有錢

頂好變態呀我...唔知點解可以咁香
但又唔知似咩味..

你最近食咗咩嚟？

我都好鐘意聞耳屎
成大舊耳屎出左黎既滿足感好正

我屋企香蕉、橙同蘋果係必買
其他就睇買嘅人嘅心情
點解會變catgirl?食生果又冇問題
同埋好奇雨b點解唔買日本水果?日本水果正呀但太貴

唔係呀。。。
因為我好少食生果但又鍾意食朱古力
雨b驚日本水果有幅射

我覺得依個問題唔算太關雙重國藉事
應該係本身嘅social economic status就係咁
中產同專業人仕無論有冇雙重國藉都好難識到班蝗
住公屋居屋定私樓嘅中國人又已經好唔同等等

係喎都唔記得添
咁茶b要食多d生果啦
一日起碼要食兩份生果
大概等於兩個中型生果嘅份量

我每次揼骨都好想採耳

應該冇特別關食野事

雖然係細妹點我做外賣妹

正
話說你地有冇食過poke?

呢間之類

有冇人有睇 阿宅的戀愛太難？

因為日本有輻射

我

其實唔洗識，你睇香港政府擺明係賣，就知香港赤化緊，越嚟越衰
而且好多中資公司，啲高層全部都係中國人，又有堆nds，專才優才輸入嚟香港，中產專業人士都會接觸到呢班人，呢班高學歷有錢支那人都改不了蝗性
喺咁既情況下，仲會覺得香港好又揸外國護照既，真係向錢看先會覺得好
客觀嚟講我真係睇唔到一個法治越嚟越差既地方會係好同有未來，除咗權貴既得利益者

覺得點？ 我覺得幾搞笑
漫畫好似漢化得26話

Agger
我而成日覺得大陸有果啲問題
香港都有 但只係冇爆
Eg 大型食安問題

還好 (其實我係因為入面有人cos光忠先睇

香港食安中心好撚廢，日本輻射金屬，有隻佢係唔會驗架，唔記得咗係銫，鍶定鈈

食蕉好方便所以成日食

去邊度揼骨

me唔係搞笑嫁
me係認真嫁~

返大陸/ taiwan嘅時候，求其walkin ja wo

唔驚去錯邪骨咩

我明
應該係洗頭水味？

有咁易咩

可能係邪見到我同我家姐，以為我地情侶，都唔會sell我啦

唔知啊
好耐之前試過團購
入面d師傅著短裙同低胸
不過又無sell我同個fd
可能知我地團購

啊啊啊好核突牙你哋成班去聞耳屎 笑死禾

下次我都去聞吓先

真係好正嫁陣味...

真係有味嫁
但唔難聞

好似又唔係好似 (同埋我隻耳仔基本上都唔會入水..我洗頭好驚眼同耳仔入水,所以好小心)
下次買番呂果隻人參味洗頭水
聞下d耳屎會唔會變人參味先

越黎越鐘意睇男仔跳女仔韓團d舞
好正呀

個場有冇靚仔男師傅架

咁其他屎有冇聞過?

人參味耳屎 聽落好似幾香咁

我反而頂唔順仔仔跳女團舞 好姣
我鍾意睇女女跳男人舞

我覺得e種反差幾正
可以算係反差萌

我都係，啲仔跳女仔啲舞唔好睇

返工

屌！死廢老，唔好喺電梯左邊企喺度，miss咗班東

車

好撚憎人塞住左邊

係咪扶手電梯，趕時間果陣真係好憎人塞住，搞到miss左班車

有絛人睇左大叔的愛4
好想討論又驚劇透

茶b 有

獨B無睇?

4係岩岩出？ 我琴日先睇3好似

唔知啊
岩岩睇完

冇啊 冇心機

block電話？

第四集琴晚播咗，B站每個禮拜都有直播睇

點解喊

到底牧係攻定受

肯定係攻
個主任返去鄰家月更圓同朔朔算啦

但主任D 對白同玩手果度好主動

主任fun慣

我唔鍾意突然有個主任殺出嚟
不過可能係助攻

無啦啦無哂人

食飯時間係咁上下

母親節個個都同媽咪出街食飯

支持獨b打鳩佢

我。。。我唔打人㗎

唔洗同媽媽食飯咩

好少過節

咁貴架咩！！！！！！

少年朗豪坊Starbucks 孜孜不倦睇咸書增強性能力

LIHKG @ Android

邢家仲有人睇咸書

好大隻

有留言話文化遺產

好好睇
最尾個幕全戲院啲人都尖叫
一定係腐女姐姐們

好想摸佢手臂
好粗碌呀

就快1001先黎推推PO

求紀念品

求地址

Your heart

聽日去睇先

話說我連登app嘅廣告剩係得依套戲同d極gay嘅男性脫光廣告 google係咪知我有上BL post

點解我會見到exo
明明我冇睇過同搵過佢地d資料

好尷尬

獨獨係仔一定媾死女

聽講你google開d咩就比咩你

獨獨係仔未出聲都溝死女

你識咩啊

奈子蘿莉受溝嗎？

[慎入]收到封email，裡面send咗條好不安嘅片嚟

唔敢熄燈訓

好恐怖牙

我好好奇…但係唔敢睇…有冇人睇過可以講吓係咩黎 (唔好po link)

我剩係睇到封面已經唔敢睇

睇左個cover已經好撚驚

Blank Room Soup係講一個男人俾DW捉咗 之後餓佢好耐
之後俾碗人肉麵佢食 個男人終於頂唔住食咗 一路食一路喊
聽聞碗麵係割佢老婆同個女啲肉做
類似係咁

<3

不過見到有人話sd返韓梓亮條片俾佢 笑死禾

DW?

真係好恐怖
睇文字都諗到畫面

發惡夢

睇過圖
好似係D 公仔衫咁上下

著咗個公仔衫就係DW嘅人

咩公仔衫？

一見到留言忍唔住睇返 好攞命

獨B你GOOGLE "Blank Room Soup"
就睇到條片
我睇過一次就唔敢睇

但聽聞係流傳。。。

好不安
之前成日睇dw d野搞到而家好驚

打死都唔睇
點解你嗰陣會睇嘅

好似係GOLDEN睇

我好有興趣睇呢啲 但只限文字版
加埋圖片會心臟病發

係真定流架…
好不安呀

文字版+網台都鍾意
但有時好奇會搵下d圖睇
睇完又會好不安

理解不能
我鍾意睇擠黑頭加 earwax removal

茶b有冇睇professor powpow?好好睇
有時睇完佢破解就唔會驚

呢個都好正 好治癒

唔洗驚 流㗎

ko b

獨b好qq
擠黑頭不了，睇自己擠仲爽

有呀，佢d片好正

收工

收工啦！好辛苦

辛苦晒！有無車返歸架！

快啲返去瞓覺

櫻b

KFC出海南雞飯

LIHKG @ Android

好好笑

痴線

笑到瞓唔著

個背景音樂好正
你痴線ga? 你係咪痴線ga?
點解天使獸出完招就死？
想當年最鐘意佢 因為最靚仔

桃矢x月
大家點睇

最新果集 我覺得

佢地個對話 我睇唔透
上貼吧見啲人屌話唔好咩都搵上bl
仲拎埋月個配識 緒方黎講

本來就係bl
佢地啱啱放監

明明官配 都仲要死口話唔係

擺到明係一對
係廢事畫埋出腸啫

好想睇佢地談情說愛+咀咀

我都係呀
比起桃雪 我更鐘意桃月

2個都殺
反正同一幅身體
半點 你點解讀最後5分鐘劇情？
話說漫畫去到幾多？ 我見啲人睇到22好似
但我上網搵到11/12 only

一個女人對男人失望，會再比多幾耐時間佢？

真係失望應該唔智再俾

都已失望了還會給時間嗎?

感覺上好多po d絲打都明明知個男仔有幾衰，但都要去到最後一刻先分咁

發生緊被情感蒙蔽 事後就會覺得自己好死蠢 好多人嘅通病

高級借刀

Yes
同埋你真係愛佢果時會將佢缺點縮到好細/呃自己佢會變

咦
睇多幾頁原來係真

慘慘

我覺得係事主身邊d(偽)朋友睇唔過眼

因為正路開得post會搞埋樓主 係我就唔會開啦

咁真係要去到死心先放手wo

同自爆無分別

嘩咁都叫靚仔

所以本人，本人的好朋友都唔會咁做

除非真係MK妹覺得比人擺上連登都無問題姐

削骨還父之後可能唔差

呢啲咁嘅事俾著我都唔會開 開咗期望班花生友幫自己出頭嗎?
一陣連自己都俾人起埋就無謂

個名 個樣

個名好中二

基本上個po 上左熱門都起硬

標準player 名

睇情況

俾咁嘅仔趙完鬆 樣又冇身材又冇

仲要大爆自己床事

傻仔名就真 改埋啲咁離地嘅名

靚仔過我了已經

最賤呢樣 分手後仲唱人床事真係賤到冇人有

洗唔洗咁謙先

覺得個樣還好，係面形出事

就咁睇樣真係唔差
真人就唔知啦

依d可能化左妝就真

依D case其實好多拍拖時已經會漸漸心淡
但通常忍嘅o個一方係咁明示暗示無果先真係狠心提分手
就被另一方話自己另一半無緣無故就冇左

我估桃應該知少少內情...
BTW唔係好記得佢地講左咩啦..

冇睇漫畫

差唔多
始終感情慢慢變淡果時就會睇到番啲缺點 就會想分手

好似d男仔(除左嫂子)都知知地咁
btw我係桃雪>桃月 不過兩個都ok~

遇到d好難頂嘅朋友又話唔聽嘅都好想絕交啦

月個反應好唔知點 好似俾人調戲咁
桃話佢嬲同不爽都擺左係面上 又叫佢個名咁
感覺好似攻略緊月咁
Btw d人話桃應該失左憶 因為舊版 講佢問左月個名
但而家唔記得左

嫂子係指雪？
動畫 爸爸一定係咩都唔知
漫畫有機會知

愛情容忍度應該高啲嘅

高手